大家點睇盧建民，盧盧？

小姓盧都有人追post
反而盧生入到去坐左唔夠半年就無人跟進

梁天崎都冇人理啦，更何況你d無名小卒？ 要打內戰食女呃like不了

天琦到時出返來佢仲要坐多一年